[美國選舉] 有冇諗過侵侵連任比想像中簡單

眾所皆知 侵侵先係今次選舉真正贏家

侵侵贏既係民心 正所謂得民心者得天下 共和黨被百屌之下 已經歸隊表忠心冇得叛變

而民意持續怒吼 共和黨冇退路 一定要同民主黨曬冷
共和黨全國各地紥根咁耐 手段多得很 點止司法戰咁簡單

正所謂兩大幫派河水不犯井水 人若犯我 我必犯人
民主黨犯規在先 係咪仲要冒險為一隻拜登行落去
等睇最後搵個下台階做返畀侵侵贏

侵=共和黨 共和黨=侵

咁快收到負評

我建議你唔好太樂觀

是旦啦
如果真係咁簡單戲劇化
唔知講咩好

戰時總統

有機會
但睇侵侵個樣 暫時又好似未有意思

Make America great again

中國一定等埋登登先搞事

應該等唔到

超過七千萬投侵嘅人都破記錄啦
點知做民主黨做票做得咁癲

cls昨日啲風係點
trump要承受幾重壓力
左膠有機會做多次JFK行動

Push

其實唔使咁認真香港人係唔係都冇票㗎啦

一個親共 一個反共 點唔關我地事

等睇最後搵個下台階做返畀侵侵贏

—> 等睇中

有消息麻煩通知我

Trump好似最後太大壓力
放棄反cup

條廢老抗逆能力比較低

想問你有冇消息

1月20號

2025年